一百上五千 一日一場

做個記錄

皇馬
讓球主客和
$100

200
讓球
法蘭克福

減1都買 lm

G持

Total $730
休息一日

讓球
國米

樓主可唔可以出埋注碼

$200

淨幾多

530

今晚曼聯
200